未沖涼請入

幻想下洗完頭一mak大眼/開門個下有隻小丑企左係門口

你幻想下你老母比狗屌啦

It 嗰隻小丑

屌你老母 以後連登單機啦垃圾

有咩好驚呀

太型

jm9

生人唔生膽,屌你老母

原來係batman

呢個都幾恐怖下

可唔可以係harley quinn企係門口？

幻想岩岩洗清洗乾淨完個屎眼然後 chris hemsworth 係門口等唔切衝入黎大大力屌落去